IVE d老師好狗

如題
一人一個IVE teacher 西事

不嬲班撚樣就只係為出糧

不如巴打你講先

lm

d鬼佬 阿sir 真係好撚西
西過西人牙膏

唔比去廁所，on99

講d唔講d

hea講

自修

係香港地返工邊個唔係為出糧？

某IVE 分校有一名鬼佬阿sir教咩都唔係講啦
第一日就兇9班學生話唔聽話就肥撚曬我地
日日上堂發脾氣，唔俾傾計只可以回答佢問題
唔俾挽手機見到就會屌到你一文不值 之後威脅同學話一定會肥佢佬。
btw 講覺得小事 但係上過佢堂ge學生都有投訴過
ps Ive d 學科總結問卷係咪冇撚用？

鬼佬阿sir梗係教英文啦

入IVE做老師係我目標黎
又hea又穩定，薪水都唔算差，仲有mk女學生教

挽你老味死賤種
抵你讀ive啦弱智仔

正想屌

真心 ive 呢啲自學7成 上堂3成
啲丫蛇仲教緊10年前嘅skill 仲要唔掂個隻

呢個真

IVE KC某個阿SIR 我屌你老母死全家

弱智仔ive都未必入到啦

睇住成班廢鳩一路科水一路屌阿蛇
真是好睇過戲

做IVE 老師真係正
日日可以撚班肥矮毒柒窮既IVE仔

垃圾ive仔
垃圾學校有垃圾老師好符合邏輯

IVE仔都有才華ge ～

大把高薪廢J 都讀過IVE ～
你班onJJJJJJJ

有得屌阿蛇先係回憶
睇你都未讀過書